[法律jj] 財仔問題

幫朋友問

佢之前去申請學生信用卡
係d攤到比左住址證明同身分證副本
因為好多人都申請佢話當時冇諗咁多

事後覺得入面啲人可以拎呢兩樣野問財仔借錢之類
有冇法律jj幫手解答煩惱

有冇人幫幫手

咁而家中左招未呀？
會唔會過份杞人憂天？

係借左都無咁快有事啦

上網睇其他人誇張到話
有身分證副本已經做到擔保人
上門追數

正常情況下呢d銀行sales 好少會亂黎

學生冇咩錢應該唔會搞掛

俾文件前可以check佢嘅staff number
跟staff number可以去銀行check搵返佢